覺唔覺以為痴埋中國會有游水既人好短視

先唔理香港建制定反對

根本中國係唔想理香港人
你香港人仲要痴埋上去
人地只會討厭你

對香港人最好選擇只有一個

就係 香港要不同於中國

香港唔能夠永遠睇中國做大佬，幾時先有意識小小仲係到亞爺亞爺 仲親過你落街幫你睇門口個保安？

叫香港派錢不如叫中國派錢

叫香港投資落內地不如投資落本地

就算投資一百億一千億落去香港搞屎搞棍，都仲係叫投本地，但你一投去中國，就理虧喇。

油水

菲比斯

游水

唔洗痴埋去我都有游水喎